請問真。教父転生(會員#228532)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔使理佢

同樣地師兄都唔需要要開po 會阻到手足睇po

狙擊一毛狗好重要
每個狙擊post都可以循環再用無限次直到佢俾連仔ban

已被bam